檔主九龍城街市「守株待兔」 獨力捉偷生果賊

九龍城街市發生盜竊案。一名數日前遭賊人偷走生果的生果檔男檔主不甘損失，相信賊人食髓知味會再次犯案，獨自駕駛私家車泊在街市對面馬路，坐在車內「守株待兔」，其間果欄工人如常將水果送來，放在街市門外，至凌晨4時許，檔主目睹一名中年漢在街市門外徘徊，對方將一籮約值1300元糯米糍荔枝拖過馬路，檔主隨即下車制止及報警。警員接報到場，拘捕中年漢，正調查他是否與數日前偷生果案有關。

32歲姓賴檔主表示，約兩周前將檔口搬入九龍城街市，果欄工人通常凌晨將水果送來，由於街市未開門，工人將水果放在街市門外，賴兩日前失去兩箱約值600多元的美國水蜜桃，因此部署捉賊。

涉案男子姓黃，57歲，涉嫌「盜竊」罪名被捕。

廢中

偷水果賊被警方拘捕。(黃江奇攝)

生果檔主賴先生協助調查。(黃江奇攝)

警方起回被偷走一籮糯米糍荔枝。(黃江奇攝)

水果放在街市門外。(黃江奇攝)

好狼死

成箱咁偷

張相型撚到

個檔主個樣有d似黄秋生d fd

賴生: 你班垃圾黑犬下次醒少少啦 要報案人自己破案

黑警:(黑面)屌你老母，有事唔好報警

啲警犬廢架
要人地捉鳩埋比佢

有勇有謀

勇武系列 捉賊唔洗等差佬

都唔知偷一欏 可以點食

警方店主起回被偷走一籮糯米糍荔枝。

有事唔好報警

幾靚仔，個舖東

好型

個白衫表情真係好撚串